近排柯親啲屎都爛爛地，係咪cancer?

飲食習慣冇變
係食多左西蘭花
而家柯親都一舊舊爛爛地既
深啡色

係
RIP

東江水問題

成兩個禮拜未見過一條完整嘅屎

我都成日柯爛屎
唔通我又cancer........

長期屙爛屎，人生已完

我都係

飲去濕茶啦

岩岩咳左兩下
我依家入緊院做檢查

兩三年未柯過有形狀o既屎

巴打冇諗住check下腸胃?

呢幾日都有飲蔗水, 算唔算去濕茶

唔係深黑色應該無咩野

真定假啊

可能濕氣重，戒下凍飲試下

好